騎撚住我垃圾獌

未？

好似騎左了

見唔到曼聯點騎呀

即係騎唔到

降左班？